小心！金鐘大搜查 專搜年輕人

1830 海富大批警察搜黑衣人身，專搜年輕人！

可恥

推推推

推

又黎？

路過要小心

唔明點解呢個時間會有搜查

見到嘅拍片...盡可能拍警察...記錄番搜查過程是否合法

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

未知真假 推左先